[又唔識入波] 阿仙奴 vs 車路士

6:0

求贏波

0:6 or 6:0

請問有冇ACE LINK 搵唔到

有柏度唔會差得去邊啦

說好的西瓜呢

世三準備再一扭四了

又畀人屠啦

又a3 w22

阿朗素仲難清過柒頭安

出少d都好丫

有阿狗見到西瓜今晚會睇波

沙狗係咪唔識用基佬 係要人打假9 等睇世三hea踢

reddit 係唔係死左?

你發雞盲姐 分咗類

West ball confirmed

搵到了

有安神，no problem！

加番PL就搵到 個個都唔入人地POST睇

屌定先 垃圾安 廢柴朗

LM輸波

摩佬睇

準備畀獌狗爬頭未

自己搵link or online睇!

Reddit Master個Soccer Steam比人投訴...

留個靚名

哭喪定先

好淆
一定要贏

All in 阿仙奴 等上樓

專心睇波 完場再講！

負完皮未呀屌你老母

一開波就自爆

電欺 10秒送禮

平安鐘

屌你雷斯做乜撚

一開波就平安鐘

雷斯咁快爆

幾下平安鐘

on9 呢一分鐘做乜撚

想點

準備456

一開波就平安鐘 屌那星

Dllm

踢緊乜撚

雷斯...

花式自殺

佐真奴有咩用

左狗好撚廢

雷sir又上腦

做乜

守都冇埋

1分鐘就要平安鐘

勁到癲

屌朗 屌電 屌佐 屌安 屌定先

有無link

一開波連還派膠

垃圾車特色

Jorginho luiz lan la

佐狗雷斯做乜柒

破埋啲濕9紀錄，以為自己一缐中場…

雷

左真係垃圾

咁拉都無牌

咁都冇黃

Turnover 多到

屌你老母 佐狗

左真狗

比人讚左幾場又變返炸彈

佐狗

朗真係慢到仆街

Wa diu

左狗不斷交失波

今日D人好似無態 出事

牙朗 又比人放甩

差啲失

俾人屌打

M朗 今場 實比人玩弄..

朗狗屌你老母

輸456 ？

如果達射成咁....

牙朗呢啲波都閘唔到

好有俾熱456果場味道

仲用朗 真係收得皮

屌你老母咩

嚇撚到

逼兩逼又甩 仲進咩攻足球

廢物交羊

輸撚硬 訓先

好有對熱狗個場feel

完全唔識應付逼搶

煙狗

慢撚到

朗斬比人

佐玩撚夠未

屌你老母朗

半場都過唔到

左路放題

Alonso on99

sarri ball

屌 垃圾佐

今年冇頭四了？

轟搞咩一開波就幾個turnover

Alonso繼續保持最低傳中成功率

佐狗廢到

這就是沙利老母彈彈波嗎

傳中廢就咪撚傳啦

Alonso
Jorginho lan

any link?

咩進攻足球 連控球都未控到

唔出豬sir冇得大腳斬
焗猜 瘋狂送波畀人

又差d

俾人任頂

今次真係比人456啦

玩撚完

佐又送比人 兩腳都猜唔到

感覺上會4:0

左邊無人守？

任人魚肉

今場左仔真係唔可以再垃圾

唔掂

零防

456球不是夢

畀人逼搶又交失

H10 so close!!

夏9又唔撚走位

呢d先係出波

廢世3

大家def都唔係好, 可能大手交易

人地一打迫搶 就亂

打阿都咁
點打熱獌利鏝

唔講得嫁，會比人話球盲

條左路有無再廢d

嚟多場4-3

Alonso

alonso仆街死

唔怪得世三唔想再比波牙朗

朗唔走位

4：0就有份

阿朗d比波 比空位世三跑好過啦

阿朗係咪弱智 傳波又細力 俾波佢佢又唔接

世三完全唔信呀朗

屌你老母
又要佔中 又唔識現位拎波
去死啦

輸得

屌你老母牙朗

All in alex telles please

阿半場緊逼到呢

kepa

Kepa

朗做乜9

佢想自己走入禁區 特登細力逼世三one two

咁都唔洗輸

出安臣仲好啦

神救！

要不是Kepa

好心朗就企定定係後面守啦戇鳩
有幾可真係斬入去比佢 仲要頂入呀屌

究竟踢緊乜撚波

又閪波

心臟病了

沙狗係咪咁都睇唔到朗同世三有問題

對sarri完全失望

咁快嘅你地

頂唔到好耐

sarri ball笑撚死人咩

Dllmgch

買完咪又係永續alonso

果然弱隊出神龍

高波輸哂

成隊波做乜鳩呀

比人屌到

0：1

0-1

屌

一場比一場西
唔想睇了

ok

收工

收皮

搞掂 垃圾

Diu

垃圾波

比阿狗屈高波係咩事

輸

這是正式錄用的左閘球員嗎？

屌 訓覺

廢撚到

廢到

好波

屌你老母場場喺到寫寫寫
寫你老母咩

屌開波一陣比人咁多黃金機會
又想好似打熱比人456

alonso好波

笑撚死 廢撚到仆街

有前鋒同無前鋒既分別

好波啊

牙朗

沙狗收皮喇

瞓得

屌你老母
點解要睇

垃圾防線

算啦 西咸都不如

後面都唔知做乜鳩

好撚垃圾

沙狗半季就收皮

西波

扺啦 頭十分鐘已經放哂題

垃圾陣容

阿朗咁都可以俾人起到腳，識唔識防守

下游都唔會踢到咁

完全輸呀朗

死撚左去啦垃圾朗

Sarri ball

死攬鳩頭朗已經要躝返意大利啦

邊個咁得閒逐個回覆都負評

屌
明明阿士氣咁差 唔係都輸啊

alonso攻又唔得守又唔得

點撚解沙狗仲會出alonso

DKLM Alonso

中後場廢wor今場
波都運唔上前
係咁派膠
俾c朗你都死

我地專幫人起機

M朗條仆街

爛鬼波，攻又廢守又守唔到

死球防守講左成季，奶左咁多次都係咁

luiz 呢啲垃圾跳樓死啦

唔輸3-0咪算好彩

假九好撚趕客

屌你老母臭閪

放題

真係俾人456

關鬼事
沙狗問題

阿仙奴都輸，支持炒沙狗
希狗恩可以唔使黎了！

比人屌住黎踢 訓得

干sir

死球獲獲都係咁

起機足球

完全無撚用 又打唔到反擊

對面踢到勁生 輸撚硬

咁撚樣都比人起腳射近桂

get out sarri

垃圾車

見到愛美麗就憎
快D搞掂阿

你推世三打假9根本仲削弱攻力

條中佬擺明黎呃飯食

屌 阿狗都打得穿

Alonshit

今季打big 6有冇邊場真係禁住踢
Sarri ball

sarri ball好ball！

連續咁多場嘅問題 完全無諗過點改善 越練越差

無中峰真係廢

又係kepa

如果佢知就出左豬腦啦

屌你老母死出阿朗素

456

左邊

阿朗啲放題拍得住前幾年伊雲
咁都比人轉到身起腳jm9

連azp都派膠

佐狗成日比人逼甩

倫敦羅賓漢

Azp alonso

垃圾西女人玩撚死隊波

azp 朗狗lan la

一齊膠 唔想踢唔好踢啦 廢物

出達果排都無咁西

性感後防

屌 真係睇到嬲 究竟踢緊D乜撚？

輸啦
真係完全唔響狀態

無越位

雷斯 左真奴 阿朗素 lan 全部躝

睇緊啲咩鳩

雷斯

Pedro差d

成隊lan啦

差d

攻緊乜

Auba
對面準少少就456緊

出個基佬都好丫..

打假狗 完全發揮唔到夏狗
唔靠佢發動 撚有攻勢咩

雷斯足球

如果西瓜恩嚟埋 真係仆街了

前面得柏度踢緊波

重踢假9陣 根本中場就冇控制力

砍俾簡迪

斬比Kante

又無12m

Pedro

想幫kepa變下個degea?

隊隊都知佐真比人狂迫就冇乜威脅
點解沙利仲唔解決個問題

兩隻翼斬咁鐘意自己去
有西瓜恩都冇分別啦

場場靠柏度笠

一早話左打四後衛佢就會現形架啦

唉
睇到想死

睇到好灰 後防比人撚 中前場唔知做乜勁 我返房睇AV好過

比d力啦夏狗

再加多個黑哨

azp 屌你老母

還不夠絕望 尚可更絕望

柏度頭先做乜

完全唔中波

拎150k既人就係踢D咁既波出嚟
踢得幾柒都有正選

想斬都無用中間無人

垃圾假9陣仲衰撚過出達

overrated到仆街

到出基佬又會玩番地波 好撚ON9

踢乜鳩呀球球比雷斯斬算鳩數啦

又嚟冇豬蛇先出高波

都唔知踢緊乜 下下都得一招 雷斯斬入去

斬中比邊個頂 一個米8都冇

阿明逼你j5同雷斯 斷佢兩個米路就得於斷哂車米路
前面有giroud唔用死用夏神打假9
做乜

雷斯做派牌嗰個

佐膠收手啦

west ball

This is sarri ball

alonso出波hea到

咪一撚樣

雷斯啲長傳

有中鋒果時又唔見係咁斬

干地玩假9玩死自己
沙狗一樣

仆街嚟

沙利要吃煙先諗到計

唔配有柏度

呢幾分鐘就好D啦

除左leno派膠 諗唔到點入波

有冇人入唔到NOWE？

出豬腦啦 比Hazard踢返左
踢假9根本唔work

係咁斬但無人頂

柏度下下去到盡

沙狗真係躝得
萌塞死老鬼一個 唔識變通

入到

Sarri有料既拿波里拎左意甲啦

啲出波仲衰過港超

好撚耐之前話沙利f戰術濕鳩果陣比人屌到仆街，而家有目共睹

已經好多場
on99

套form比人睇串幾個月
咁本sarri問題先係最大

假9冇撚用 世三又廢一半 仲要keep住用

假9都係假的

條進攻線得柏度有野睇
世三打假九隱形
另一個就算鳩數啦

佐真係好19

有正前唔用

個個都扮撚哂識波話佢係球場領袖又盛
屌佢老尾只係識橫傳後傳都算
依家其他球隊睇通哂迫撚實佢就可以收佢皮
幾時先有第二套form

黑黑地哨

佢唔知話咩非私人連線 彈咗的去其他網

唔好賴喇

唔會有第二套

車有拿卡就好

場場世三假9都隱形 唔係比利時人就識打假9架

佐真奴今日完全冇態

12m無左都叫賴

當對面特登搵人迫佢就知佢有用啦
冇用迫佢做咩
迫第二個唔好

雷斯大斬兩邊即係干地班波

玩假狗唔係問題 但都唔好搵全隊唯一一個識組織攻勢既黎做假狗啦

假9唔係問題 點解假9要斬高波

幾時有過

兩下蓄意拉人冇黃

唔斬我估禁區都入唔到

佐真奴有遠射都算
屌你波都唔識射

雷斯長傳已經係唯一威脅
靠其他人

3射0中

佐狗d射波仲閪過米帝

其實打左咁耐假9
有邊場真係打得好

今場得前面3個同高狗比d波係實淨，其他人比波唔撚到位咁

問題係依家沙利戰術係用佢黎做發動機
但佢無能力有效控住個波組織既時候
仲死用佢真係好咩

剩係曼城個場

車唔配有世三

完全將世三埋沒

我係世三 我都走

左閘變中鋒

簡迪自己射啦

根本唔係人腳問題 係戰術問題

牙朗廢到mark佢都廢事

柏度打假狗比世三打翼算啦

你太廢

對面啲中場勁能到 波皮都掂唔到 後防又任人過
會唔會好似對利嗰場咁

假9完全癈撚左Hazard

一早講咗
但係連登sarri ball係唔屌得

係咪又80分鐘先出豬sir

sarri ball適應期

兩樣都有

個個錯哂位

之後就唔傳中
下下地面鳩猜

安仔拎波有兩個人mark
多謝牙朗素

d人訓左，唔係一早比人屌死

一高壓就好似唔識踢波咁

又係十二月崩盤
同上年一撚樣

咪再講sarri ball唔掂 你唔識波！！！

60-70換波牛 70-80豬腦 愛馬神打翼

捱到半場既話即入豬sir燒味好過

啲球員心態都有問題啦

打假9好唔開胃

好彩

以前柏度係巴塞都係打假9啦 唔明點解搵世三打假9

中場完全冇創造力，又唔夠硬

依隊車進攻無人走位都好幾年....

去到人地禁區下下都諗成秒先傳

等睇沙利俾人迫宮

搵世三打假9好浪費

你都係走先啦
等陣又有人屌你懷念干地

牙朗愈踢愈hea咁

干SIR玩焦土先收皮
沙蛇唔玩就已經收收地皮

牙朗想點

講咗半季

Kepa fc

認真地收皮

Sarri 波好難踢架

要不是kepa...

成隊最有威脅嗰個世三成日冇波掂 真係好撚on9

柏度打假狗好過啦

季初世三fc
而家kepa fc

Sarri根本冇料到 場場一樣戰術 唔撚變通

真

唉估唔到車路士都有今日的

阿狗俾你任搓你都攻唔入啦
有鬼戰術咩

賽後又話打足70分鐘好波
輸左頭20分鐘

干狗放棄足球都有人吹奏 唔爭在拎返摩sir出黎吹啦

中場組織唔到
兩邊斬波冇頂得之人
可以點入波
又靠簡迪遠射？

兩樣都係問題

好掛住lampard drogba

打車仔只需mark死佐狗同夏狗

牙朗做緊乜鳩

成班塞係後面 前面靠羊哨

想問佐真奴個位打成點

講真 佢拎佢隊拿波里過黎英超都唔會踢得掂

攻alonso條柒頭就得

佢究竟想點

乜撚野進攻足球，乜攻勢都冇

睇假鳩真係好撚燥

呢度邊個有吹奏干地？

如果佢控到波
人地迫搶過黎佢擺脫到人傳出去既話就好

乜中場真係需要個左傳右傳
但唔識擺脫冇射門既球員

阿仙奴1 - 0 艾利沙巴拿加朋友隊

快撚啲死啦屌

艾馬臣買番黎坐？

永遠見佢喺小禁區

攪到毒毒都鳩埋一份

好撚簡單
無陣地企岩位得個傳字

比人推

見撚到阿朗素就眼火爆

傳中是撚但 傳波細細力 又唔撚跑

油王落令邊個再打假鳩陣就sack啦

根本就玩野

一跌就吹

算撚數啦 下季踢歐霸啦

其實啱啱梁冠聰講得啱，打完mma隊之後，隊隊都知mark實佐狗就贏到，但沙狗係完全無去改戰術，由得人地繼續用呢招

連傳波都無

黑撚到

沙利係咪睇唔到依兩個月垃圾車完全無攻力？

世一防中要就jorginho

同世杯西班牙一樣 但人地有哥狗

打強隊 收起佐狗好過

次次比人mark死

屌拿星斬波出基佬啦

次次猜3腳就開始唔走位, 比人埋曬位先再傳
真係人腳問題

佐狗毫無作用

都唔洗mma啦
和好似西咸愛記
都話比你知左仔比人mark死就收皮

一對閘又幫唔到進攻，中場又唔得

咁想問平時點練波

痴線球証

法比賣左又未買番人可以出邊個

屌mark唔mark佐狗根本無分別，都係入唔到波，條友根本就死廢柴黎

成班轉數慢到 得柏度好少少

由上半季打愛華頓俾人睇串之後
無改善過呢個問題

直接下下雷狗斬上去算啦

根據avb劇本，沙狗仲可以鳩多2個月
到3月先比蘇拿臨時頂上

屌 仲要睇多兩個月垃圾sarri ball

淨係識食煙又唔識轉下陣 早走早著啦

又唔撚吹

錯位都算
可唔可以唔好再兩邊出高波俾世三/毒撚頂
On99點頂贏人地中堅

搵林伯返黎教算啦

放得long ball又唔撚擺豬腦 sick ball

世三踢假狗唔回後根本無波攞

公平d講
冇壓力之下由佢組織係可以
但依家迫親佢斬只識後傳橫傳
控唔到波擺脫唔到人
防守又唔掂
除左指揮隊友真係冇撚用

誤傳多到 幾腳就失一腳

唔係某幾個球員自己質素高，沙狗連-6足球都無

痴線 真心有啲黑

應該得陣輸多球反擊崩盤

咁多場都係唔識攻
都唔變下
真係唔明

蹉撚夠未

我係世三odoi都走

毒撚做乜系

Kante 琴晚打完丁？

快快手炒好過
煙剷同干地根本一撚樣

又有得j控球

冇壓力之下我都得，收3000磅周薪得喇

又輸波贏控球真係好on9

有前鋒真好

已經唔覺得世三上場有咩用

可能擺沙利落場仲好

同首循環一樣防守放題

平安鐘已禁爛

無壓力，擺沙狗落場都得

入到禁區就唔識踢咁

沙狗教拿坡里比人後追失冠嗰季，係咪就係比人睇穿戰術又唔撚改，最後就場場比人屌打 ？

唔睇啦垃圾
根本中遊都唔會踢到咁
無走位無戰術無配合無心踢

當年avb咪都係咁
之後記者講某幾個play打得唔錯

屌你老母 真係踢緊乜

有落場咩 沙利好波

呢個陣有無世三都無分別

教左五個月，球員拎波都未見到好快有三角企位
點撚樣踢控傳架

世三真係走得
搵佢咁踢 同打少個一鳩樣

季初其他隊未睇清楚就捧到上天
睇清撚楚沙利都係唔識變

要夏狗同中堅食位 撞 拎波

屌阿朗好廢

英超傳球次數第一

有ST有撚用咩
下下過半場就甩

點解阿記左閘免簽咁高積....

g sir come in la diu

其實壞撚左咩？一樣俾人逼搶，點解踢唔返上半季對利嗰場咁

Sarri out

獌狗幾場已經識踢

輸唔緊要 但堂堂勁旅比人當狗咁撚 精神面貌 戰術 乜都冇

2：0

人地左路爆速就搞掂
我地進攻可以點

2:0

屌打假九
一轉身對兩個中堅
又要背身
想突破都難
完全浪費世三

阿 dog dog 都贏唔到就 Sarri lan la

打傳控 無人識走位
下下靠中間三個

輸撚埋

On9，又係度發夢

正

Alonso out

屌你老母死煙鏟以為將拿坡里果套複製過黎就一定掂，屌咁洗撚你教咩

成隊都9下9下

屌on9

Sarri Out

哩隊車真係..

球場唔比食煙

點解成隊都唔跑，搞乜撚

唉 屌你老母

冇人傳到波比世3

世3打返邊啦屌

究竟平時練波練過乜撚

Kepa今場做乜 下下都唔撲⋯

Let’s go Sarri ball

左真奴識包越位

屌踢緊乜

攻又唔得 守又唔得

而家希望ge係hazard同odoi可以走，留係呢隊垃圾車真係無前途

其實達子有出果時隊波仲有威脅果假9陣

其實好事
支持阿狗6:0我地

可以迫走沙狗
停止延化kante 同 夏薩特

夏神依d根本要比空間佢
除非中場有人識放致命直線

456 98

D死球防守差到

死角點撲？

質素問題
成班垃圾

當我冇講過 睇錯以為直射

傳波彈彈波

屌你老母

5個人都企曬係到

走啦 煙王都唔知踢咩9

其實沙狗係咪盲撚左 無鋒陣踢條撚

成隊都on99

咪係
上回合都唔會咁

斬入禁區就起到腳

呢D波撲條撚咩 怪佢不如怪無人守啦

沙狗

屌你老母 沙狗真係幫唔落
唔好再講咩屌沙狗等於反進攻足球

成日乜撚野sarri ball

我就唔信雙防中唔得

睇錯以為直射
不過岩先有球都係睇

根本就係

膊頭

都唔知佢地踢緊乜

不撚知所謂

換帥啦，都唔知做緊乜

屌你條死煙狗淨係識喺場邊攞住張紙寫寫寫，寫乜鳩呀，有無人知佢究竟係寫乜撚嘢？

屌你老母 放返基佬出黎 世三打邊啦

最抵屌係人地死球真係有威脅，沙狗d死球戰術去晒邊

希古恩唔洗黎啦
沙狗呢場之後即炒

沙狗發咩嬲呀
失分果幾場
場場都係屌果d野

明明上半季死球守得好穩冇咩輸過
下半

投降輸三球好啦

沙狗躝

Pass pass pass

g sir即換啦

點撚樣撲呀

死廢老係到亂教呃人工

屌你深夜西波

領悟唔到沙利波既精炒 成隊都lan啦

算啦 個個領隊想要既人都無 高層淨係買自己鍾意既人 邊個教都死啦

訓教

如果以前嘅車狗都有得追吓 呢隊收一收皮啦

成日屌達，宜家見到濕鳩陣仲撚燥

屌我認輸了
我想睇返防守足球算
要停止改革

沙利滾
Enough is Enough
Sarri Out

阿朗

可唔可以唔好再睇假9
夏神根本唔識打假9 佢又唔係返嚟幫波組織 又唔係返半場拎波突破
成個上半場行行企企咁 波皮都掂唔到兩次 踢少個咁濟
收皮啦sarri

撐沙利個d呢出黎la

隊波廢撚到開始要掛住達子了

搵雲高爾教啦

希古恩黎未呀屌你老母

死都唔用豬腦
打假狗有撚用咩
次撚次都用佐真奴
完全冇撚用

你走先
我幫你頂住班sarri dog

半場即換基奧特同奧度仔啦 痴撚線

干地你係邊呀

波都未識運上半場 陰公

咪簽左佐真奴 沙狗話自己唔干涉轉會

熄電視

世3打假狗 波都冇得玩

打假9同打少個無分別

煙狗屌朗？

唔該沙狗帶撚埋個球盲探測器即刻躝，我車無福消受

見到咁真係好撚嬲

唔好再同我講乜撚野逗黎型中場 乜撚野中場有佢逗住好安心 屌你老母 依家踢學界呀？

On能9 又無st 兩個閘咁能上做乜9 又唔出波又無突破係人都知你下一波係點啦

咪撚戇鳩啦
佢套戰術都有問題啦
冇人用咪換戰術去踢
唔係買人去就佢唯一一套戰術

還我干DADDY

冇火完全

我係世三打完呢場就飛去馬德里算

支持阿狗456我地

咁就可以炒沙狗

下季再重建

呢20分鐘一次起腳都冇

一波還有一波西

踢到咁 我寧願odoi 世3走人 唔好浪費自己

訓得，各位聽朝準時起身睇阿迷打飛機

唔知乜鳩黎
為控波而控波 回傳分邊
人地阿狗起碼都試下鳩斬出黎

重建?
咪又係買D垃圾返黎

禁區都入唔到呀陰公

夏狗又鳩踢

CLS

柏度幾撚時斷腳呀 門前失機

見到呢隊咁嘅垃圾波，仲有邊個球員會想嚟？希古因會唔會已經想同ac道歉？

都唔撚知踢緊乜波
請返肥賓教好過

下半場換陣啦Sarri
依套比人睇穿哂仲要下下慢過隻龜咁入鬼入馬波咩

車係咪一球有威脅既攻門都無

屌隊波完全冇火，想點

H10好廢

快手炒多幾球
條煙狗無防守

屌咪又係斬高波比世三羞恥play
等陣出豬腦又玩返地波

成隊波都係防反人腳
走去學人打陣地戰進攻足球
但又唔買人

咁你請幾多教練都係一鳩樣

寧願456

沙狗走左，佐可以洗廁所

唔係話想幫牙朗
不過見佢落到底線中間冇人比佢斬都幾撚慘

唔講以為贏緊 踢得咁hea

我寧願睇撚仔返來玩幼幼都好過睇沙狗用世三踢假九

法比

又柱

boo 爆m朗

又中柱

又中杜 朗第6次

安76最中意教呢d波

屌
又中柱
仆街

屌中柱

柱都中埋，輸撚硬啦

我係夏狗，我見隊波踢到咁，我都唔撚想踢啦

「比較之下，差不多同期入主的曼城老闆十年來已經投資接近13億英鎊，而車路士的阿布也有5億英鎊的投資，Stan Kroenke 的零投入真是吝嗇至極！」

零投入都贏你5億投入呀
油王閪女人

死柱男牙朗

世三去番做翼咪幾好

世三自己都鳩踢啦 頭號球星踢成咁

所以沙狗咪錯戰術

屌條柱幫埋阿記

世三去番左面就可以爆下入禁區draw foul, 又可以快出地波..

我屌你老母
今年中咗幾多次

今季第六次.....

阿朗打正前 世三打邊 安打閘算啦

又柱屌

佐狗根本就廢
幾場加埋Key pass都唔知有無一個

成日係度猜猜猜 高波又冇高佬 人地一個反擊仲直接

擺明唔想踢假9

半場基佬唔該

踢乜春呀半場拉隊場算啦
下半場又係到猜足90分鐘

夏狗除咗第一季嚟車打到下進攻足球外 基本上之後年年都打緊呢啲西波

alonso斬咩

朗狗追上安仔今季中6次柱

半場轉陣啦屌

佢係唔撚識踢 啲走位差到

啊朗真係嚟搞笑

戰犯從來得一個：
沙狗SICK波

摩狗：respect x3 / 3冠王！
沙狗：傳控是佔優！

安

W22

安 我屌你老母

安射得妙

一打強隊佐仔缺點出晒黎

阿朗素走啦屌

多撚謝管理層請摩狗返黎拆骨啦

得雷斯》柏度嗰下有威脅
而我諗起上年干地其實有個戰術係一模一樣 只係變左AZP>達
想問Sarri到底做左啲乜鬼嘢 成半季除左一開季對手未熟你打法之外而家根本場場都係老鼠拉龜

仲斬
中間得毒撚
咪玩啦

安賣笑嗰方面ok

次尻次同一個陣 你唔悶我都悶

今場完全唔知做乜9

金章安

肥狗特無心踢躝尸啦

真心你就算搵美斯踢車呢個打法 都只會勁夏狗少少

西瓜恩睇到依場會唔會想留係米蘭算

好波呀

唔睇

勁啊 柒頭安！

阿朗咁like入中間 索性放佢打中鋒咪算 反正作都返唔切後

安d傳波

阿朗死去打前未算

唉
今季可以唔睇
愈踢愈西
運又-999999
今年英超中柱王
人地就膊頭都入
犯咩錯要捧車

Pedro好撚慘

繼續咁踢就掂

安係傳定射

假9 = 放棄比賽

夏狗根本踢唔到中鋒

夏狗根本唔識踢假9
沙狗係咪仲想繼續焦土

sarri d臨場世界級垃圾

I miss morata

阿朗中柱次數聯賽第一

處男朗

睇唔到任何戰術部署

米基都勁撚過隻佐狗

西女人:要plan A？比Plan C Plan D你都一L樣啦

半場5射0中龍

沙狗料係得咁多...
將就下啦
睇咗好多場都係老鼠拉龜

俾我都唔黎啦 隊波廢到咁

我而家成立焦土派 有無人 join?
Join 嘅留名
如果半場唔換基佬就會宣布成立 以 Sarri lan 作主題

安假射真傳 妙

呢個數據真係笑死人

屌，你仲信沙利條濕鳩有個前鋒就掂，條撚樣戰術都on99，帶撚嗮d廢柴過黎

柒撚到震，完全造唔到波入禁區起腳，
Sarriball=鳩猜足球

阿朗素成日要波 無人就斬 有人又唔能傳

安第二

鳩左好多場啦
出假狗位就迷失唔識踢鳩流流
打翼就下下key住個波3,4秒做埋黑洞
禁多年有幾可勁足成季

佢根本就唔識踢假狗又要逼佢踢
希望沙SIR一係LAN一係就快撚D轉陣

炒干地嗰期個人最希望就係a76返嚟教
而家根本得啖笑

起碼甩小啲波

咁當初簽佢 高層就應該知啦 唔通你簽哥狗 叫佢唔踢tiki taka咩 同埋我無話沙狗岩 有中鋒唔用（不過佢概念要快速組織 車中鋒踢唔到） 但咁多年黎車仔高層真係好on9 無得救

運係一回事
但係依家完全進退失據

干地根本冇錯
唔削閪女人權 隊波唔洗再諗頭4

M朗、安同沙利上撚左契咩
打到咁撚柒都可以場場出

感動既係安無忘笑匠角色

見到成隊咁撚廢 希古恩都調頭走啦 踢左半場都唔知踢乜撚

沙狗半場即換基奧特

沙狗改造完簡迪仲衰左咁 好似迷失左咁

干：genius manager

垃圾足球，建議足總禁止冇前鋒既球隊出賽，以免侮辱足球

佢自己干地個時都話憎踢假9

佐狗打弱隊先出

打強隊好心就收起佢啦 比人反擊打死

永遠得plan a冇plan b

唔撚識變 得一套戰術等收皮啦沙狗

大家都係橫傳 起馬米基護到波先啦

同干地有咩分別

擺豬腦入黎啦 無中鋒無撚用

支持conte
支持收沙利皮

你啱
干地認真唔廢

講真唔焦土咪又死路一條

概乜撚野念呀
依家你係有咁既人腳
但你西左咁多場仲唔變
真係要買哂你想要既人先識教波？

John

已正式聯署
集氣要求炒Sarri 比蘇拿上

干地冇咁廢

其實點解要次尻次落到底又傳返中 但唔係禁區

最已陣！

半場唔換人正式宣布沙蛇係傻西

唔擺基佬正選真係99地

其實干地教既車仔咪又係阿狗私家雞

衰撚過干地

柒過干地囉

成日話咩炒干狗炒沙狗
根本就係治標不治本

因為sarri ball

沙狗咁聽話
請問贏緊幾多球

干地肯出豬腦

有 好撚大分別 廢過干地

你話干地玩大斬
沙狗直程封撚左世三唔比波佢掂

干地防守足球入球數字仲多

換完戰術一鳩樣有咩用
一出豬腦隊波就唔傳中玩地波

第一日睇sarri ball 咩？
不嬲都係咁廢架啦

假9陣贏完曼城之後就keep住用，效果都唔好，講出黎又比人屌
佐狗無撚用，講出黎又比人屌係球盲

夏狗呢半場冇撚哂影，算乜撚野意思

人腳唔齊還唔齊，但你死垃圾沙賊完全唔識變通，成條on9廢佬妹下妹下咁

冇關係

唔止呢場，沙狗教場場都係入唔撚到波

干地起碼有冠

你老尾第一個失波果下就唔應該清落底送角啦

假九無鋒陣 笑撚死人
搵人支點分波都無 頂又無頂
斬又無人接 傳咁多把屁咩

覺得用米基同佐狗比係侮辱咗米基
米基話晒都世青銀球
只係輸比足球神

佢根本就廢
每次拎波對面立即放推
mark其他人
垃圾去返堆填區啦

隊波完全唔跑，開波又唔入局，同熱狗嗰場一樣

幾十年都冇盃你想佢俾到咩你
有人用哥狗黎做例子話第一年都係咁就想笑
兩條友上限都唔同

總體勁啲已經爭好遠啦

次次落完底發現中間無人，又回傳，唔講以為贏緊

嗰時起碼有馬達林伯奧斯卡幫下佢手減輕進攻壓力
而家係鬼都知車得佢一個進攻板斧 比著美斯c朗都收硬皮啦

我轟積弱，弊在閪女人

干地仲要唔夠人開季

至少前四

真係唔知踼緊乜9…

On9假九呢場成功係因為打防反咋
成場比鏝禁住黎踢
未入波之前
學何輝講成隊車仔都唔知點贏
今年打big6根本就好廢
場面又冇優勢
贏阿狗果場
對面準少少比人456啦

球盲探測器買返黎明明控制節奏，但條友跟唔上英超速率，依家d 波由雷斯kante 同高華錫策動多過他，成隊得柏度一個識打假9，好心打返正前鋒啦頂

夏神踢中間真係冇料到

撚仔奧斯卡都有遠射
馬達自動波同你配合

依家都唔知踢緊乜戰術

仲要成班矮仔 唔輸死球就奇

沙利黎咁耐最大既功勞就係令簡迪變到全能

同埋球隊可以同願意投放嘅資素
如果有鏝咁買人法沙狗可以仲勉強保到第三四嘅

本身沙利足球已經等於h10足球，而家h10打假鳩廢埋武功，變成垃圾足球

有左膠奴 逗住個中場勁到呢

快d比蘇拿上算啦

至少好似迪馬咁 比自己人

對家中場有個工兵都封得死你轟

以前幾條友圍佢 隊波就收皮
依加仲衰 假9連掂波機會都冇

逗佢春袋有份

有鏝咁既買人
干地一早帶領我地勇奪三冠王啦on9

因為咁所以沙狗話要留低阿朗 屌佢老味

仲要左面有A 高

in基佬 in馬神 out安 out朗

世3打返邊

係

得打利果場好睇d
打季報初嘅49000都要絕殺和
下半季全部作客咁濟攞第六啦

仲要作客曼城曼聯利記

其實不嬲柏度似可以打假九多過夏狗，沙利條廢老唔知諗咩

冇中鋒成日鳩落底

上面講緊沙同哥
撚唔知干地有料過沙狗咩

干地比阿狗炒三粒識變
我真係唔信沙利會變

現實就係in 巴克利

大大個中鋒擺撚咗係後備啦

干地焦土極都會改下戰術 每場都有啲針對性部署
但沙狗就好明顯得一套

即躝

好事、或者可以加速炒沙狗
比佢吊命就慘

沙狗黎咗半季 咩進攻足球比起季初一樣 唔知做乜撚野 季初不敗靠世三/運 而家呢
得罪講句阿妓艾馬利一樣黎咗半季 但人地攻勢已經可以純熟一野邊路爆9我地
明知世三踢唔到假9 死要佢踢 仲話唔覺有問題
世三呢啲閪性格揀波睇 擺撚到明hea踢 沙狗將續唔理
係要左狗做中場領袖咁 但又唔係擔到大旗
死攬呀朗做左閘 唔用emerson
嫌基佬太老 永遠80分鐘先換 之前達廢撚到咁果陣堅持場場用達
見到落後 半場踢唔起臨場都唔會有變動 繼續我行我素

支持西女人仆街死，請返conte返黎稱霸歐洲

進攻足球條撚咩，睇唔出煙狗果套戰術搬黎英超有咩用的

Jorginho無意義傳球 近10場不斷傳失波

根本係兩閘無料到
尤其m朗
Laca唔算好快都撚過佢幾次

kante最勁根本係防守截波

然後偶爾打2，3次反擊爆上去

最慘係中場冇人俾直線 得雷斯先會斬下一兩球

逗住 其他人踢得幾安心

我真係寧願俾林伯帶呀，反正都唔俾錢買人，俾佢玩幼幼啦

點解可以場場輸波都係屌同一樣野
大家都係省返啖氣算啦

佐狗根本就廢
節奏又無 key pass又無
最勁味橫傳囉

Enough is Enough
Sarri Out

我轟版蘇斯克查

為控而控
有得比搏下都唔比
世三成日走直線位啲人都唔比
要佢回後拎波

其實西女人同沙狗一日喺到 車狗都冇好日子過
買唔到想要嘅人唔係藉口 咁嘅陣容踢到咁好明顯係戰術問題 沙狗永遠冇plan b

起馬自己人

中場冇人識畀key pass
要靠雷sir係後場畀過頭波

沙狗幾撚時醒下 冇中鋒點踢

其實sarri冇理由睇唔到阿朗有問題
點解係都唔試下emerson呢
變都唔變下？

阿攻勢純熟係因為我地柒
睇下佢地前幾場

依家隊波人唔似人 鬼唔似鬼
多得個死八婆成鳩日慳得果幾m

拿拿林拎個莫拉達換盧卡古番黎啦
仲借希古恩把撚咩
祖記都唔要佢借去AC自生自滅

唔洗講咁多
廢佐膠
繼續支持佐

近幾場仲好多醫院波

世三要去邊路先有波
去到邊路呢
中間就無哂人
傳中又唔係
扭又扭唔過
最後一係失波一係回傳

焦緊土 想快d借到屁股恩

沙賊out得了，可以預視到季尾冇前四

到底第一個講球盲探測器嘅人講出來自己會唔會面紅
老老實實我都睇咗十年車仔
由以前撚仔波叔到mazacar都冇一個咁樣踢法嘅人
個節奏一樣好好睇
係咪我見識少

條on9成日行到咁前 一反擊要追laca3-4個身位

叫撚仔返黎教算啦屌 大家都冇拎過冠軍

佢廢唔廢大家心中有數啦其實

係班人扮撚晒識波 話咩控節奏 咩sarriball係咁

人地玩開邊路突擊
我地大弱點就係條垃圾朗

咪double hit

幾正

Azp同牙朗完美演繹咩叫垃圾唔使mark

d人笑人球盲但又up唔出佢有乜好

咪係 呢度個個都睇到
沙狗真係唔知做乜鳩

換奧狗出黎搏下啦

啱啱續完高薪長約 好難話棄就棄
當年伊雲都捱咗好耐先無正選

佐狗連控傳都唔順
叫佢食屎算

假設賣佐膠奴既話，哥狗應該會接貨

解散啦垃圾波

我宜家希望林伯帶到打比羊升班，交d實績出黎證明佢得

講真 西女人如果簽到希古恩而沙狗又無前4
責任就100%係沙狗度

佢係哥狗手下實好撚勁

好快下半埸又準時換隻弱智波牛出黎

屌等陣咪又係收起華錫出巴鳩利
之後是但一隻翼轉豬腦
之後猜到完場

前4就冇
歐霸？唔好忘記阿仙奴都係到

咪當呢場係歐霸決賽囉

總結：咪一鳩樣 2019-2020 歐霸見

ching睇透嗮

仲話咩控制節奏 呢幾場係咗傳失
嚟咁耐助攻都無個 同沙利一齊返意假啦

呀朗食屎把啦

佢真係揀錯路

佢地會好撚勁 運球速度勁快 因為曼城打咩都禁住咁制

哥狗恨到流口水，拎迪布尼黎交換啦

半場換走柒安同柒朗都仲有機會和到
但你慌沙狗唔係換隻波牛出黎

哥狗d戰術無咁單一化

半季 沙蛇—》沙狗

賣盤換高層啦 就好似啲死老鬼攬住屋企啲垃圾當係寶 掉又屌唔掉又屌

然後呢度大把人衝出黎話emerson廢
明明冇乜踢過 仲有貨交

屌原陣開波

丁力都踢到識飛
賣佢比曼城實進化

99%

#LampardIn

試唔緊要
但試唔岩你起碼做啲改變丫

呢隊車冇晒遠射冇晒鐵血防守
得番傳傳傳

準備等70分鐘換基奧特波牛 80換odoi

沙狗原陣

浪費晒啲人腳 痴9線

如果唔係兩球烏龍林伯鸁咗啦
戰術上林伯屌打sarri

再唔撚轉4231就真係執柒咗佢啦

乜emerson真係廢到咁咩 好奇怪

如果出巴克利場波一定唔撚洗踢

屌你老母死煙鏟

煙狗幾撚時走得，比佢帶埋西瓜過黎養老就收得皮

好笑了

班垃圾負評我都不願出來面對
負評我個班可唔可以講下今場個節奏如何
順便講埋今場啲球員係咪好安心
係咪只係我地唔識波先唔安心
下半場係咪會反cup

人地左右閘勁啲走位又好啲

6成1控球
埋門人地10:6
我地6:0

我就想睇吓到時佢踢到識飛個陣
呢度班反佐會有咩反應啦
佢呢啲體系球員不嬲都係就到佢先勁㗎喇
依家班波咁撚樣佢點會踢得起

又鳩斬開波

next year lineup
安 pedro pulisic
波牛 佐膠 沙利
alonso 天神 dllm zappacosta
green

空降西瓜帶帽反cup未

煙狗含家剷啦屌你老母

左個閘踢法都好有問題 又唔洗斬 企咁前做乜9

有冇諗過係球員生性
教練比乜指令佢 佢就比返啲乜表現你
不過簡迪最佳位置都係防中做掃蕩

兩個領隊都唔俾機會人踢

牙朗到底想點

焦土派正式成立!!!!!! sarri lan

夏狗聽日就遞紙了 100m袋袋平安

左面壓上去，永遠俾人打反擊都係佢果邊

罷操潛水
減多50

仲100m？70m都照逼住放了

Odoi 35m

阿咁都叫攻勢熟
熟條柒
上場對韋斯含比人㩒住屌一啲攻勢都無

要咁多世界級球員圍住+控傳足球宗師先幫到佢踢起

乜野體系球員咁巴閉

不嬲都係其他閘overlap
阿朗就on99係cut in

啲講波佬笑鳩我地

睇到1999
戰術又亂
傳球又亂
走位又亂
點呀屌

林伯先係車既真命天子
得佢先安定軍心，吸引新星
快d 炒沙狗換蘇拿，再傳位比林伯

4個圍左狗

無人聽佐9指揮

但我地半埸輸俾阿2粒 咁叫咩

肯換豬換愛馬臣入黎未

場場失分都係咁嫁啦
第一日睇咩

佐狗撞一下都撞唔好

假9冇前鋒 比後生美斯你都冇用
利申:阿迷

中間無人頂

阿狗快 d 456 我地啦

佐一點ball 四個人包抄

60m買返黎要10條友就佢

佐狗啲彈波有無準過？

又咪係沙狗指示

豬蛇

鳩斬完未

我地係冰屬
阿係火屬，對我地雙重傷害

除左柏度同雷斯其他人死返去防守算啦
都冇威脅嘅

為咗60m要洗多600m去砌一隊
足球哲學嘅嘢我地識條撚咩

sarri本簿有咩用一
玩緊數獨？

沙式足球我寧願睇avb足球好過
大家都係進攻足球
大家都係咁柒
起碼一場係5:3，一場？2:0仲要無威脅

寫緊悔過書

avb足球應該係油王年代最閪既足球

掃描，寫生

沙利填緊色呀

寫緊咸書

寫你老母咩 換基佬入黎la

阿記條性感防線都未失波

諗緊點刷猜波數據

朗狗...

sarriball = 假9 、無中鋒鳩斬

要吹都唔好吹avb

sarri都唔野少

做吓樣嚇吓人啫

史高拉利呢

寫完又係咁換人 戰術又唔撚轉

成班矮撚係前場玩高波真係CLS

Gg

出中鋒啦，我屌你老母

h10波都唔想傳比azp

意大利固執老人真係好麻煩

人地寫生，關換人咩事

如何將假9陣完美化